question0, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190317124452AAu3f4O, Un tour de magie?
question1, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190308093113AAMPxh9, Bjr où étiez vous la semaine prochaine !?
question2, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190307193358AAJ37rM, Marre et vous?
question3, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190307180602AAKpCUR, Sécurité routière faire attention pour éviter celà !?
question4, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190301215549AAuJO9m, Aimez vous le dadada?
question5, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190224193805AAG5d6I, Bsr et alors?
question6, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190201193459AAnONjv, Bsr avez vous peur la nuit?
question7, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190127204330AAiUaII, C'est le top ou pas?
question8, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190124031427AAPsALh, Bjr pourquoi on a tout en double, 2 oreilles , poumon etc,,,, mais un seul trou de balle?
question9, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190111222514AAQH7AQ, Que pensez vous de ça?
question10, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190109165958AAdH6g8, @Philou possède combien de chameaux ?
question11, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190107224156AAeDhyu, Que suggérez vous en 2019 pour remplacer la bascule à Charlot ?
question12, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190102183948AAM75au, Il suffit de leur faire croire à une menace fasciste, et ils marchent pas ils courent ... c'est ça la méthode Macron ?
question13, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181230020719AA6QmTT, Avez vous des vêtements troués?
question14, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181228000213AAkRuN1, Bsr, essayez de dire une phrase sans E c'est impossible?
question15, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181223081146AAMAAC5, L'imam d'Empalot mis en examen pour «incitation à la haine» après ses propos sur les juifs et oui on abrite ça en France?
question16, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181203174118AA7Kde1, Quelle est la différence entre un Gilet Jaune et un Sans Culotte?
question17, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181130185149AAfPAPq, Etes vs déja allé en inde qu'es qui vs a marqué?
question18, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181124054802AAQXq9t, Les 3 vaccins de la rage sont ils vraiment necessaire pour un voyage hors lieux urbanisés, quel temps a t on apres morsure?
question19, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180910055716AArLcKS, Je conseille mon maitre l'Archange Mickaël(p) est les autres archanges de quitter mon corps ils ne pourront pas supporter mon coté Darkness?
question20, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180903153441AAEC4kp, F.Bayrou n'aurait il pas été un meilleur choix que D.Cohn Bandit pour la tête de liste LR.EM aux européennes?
question21, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180529093902AAr37lW, Vous avez vu se qui se passe en Belgique ? J’espère que hesed n’est pas dans le coin?
question22, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180530114243AAZXAhX, Connaissez vous l'expression?
question23, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180528183605AAhPa59, Trop bon !?
question24, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180417180232AADYBT5, Auriez vous une belle histoire à me conter ?
question25, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180421142908AALAiaL, Bonjour, j ai une adresse mail chez AOL, je dois recréer une adresse ? Merci?
question26, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180405103438AAgMrpZ, BONJOUR
COMMENT CHAGER UN MOT DE PASSE?
question27, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180403113742AAfVZ0P, Peut t'on réactiver un antivirus aprés l'avoir désactiver definitivement !?
question28, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180402134023AA7aA69, Qu'avez vous retenu de l'enseignement yahooQ/R?
question29, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180312141220AAj0Vwl, Bjr pourquoi quand on a les cheveux grisonnant , on es pas chauve?
question30, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180302020417AASjBk3, Louane maman?
question31, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180222193303AAGpWdp, *** A-t-on encore besoin de la Poste *** ............. ?
question32, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171111122352AAZ0GmC, ☕ Dans le Coran pourquoi ne parlent-ils pas des enfants de Mohamed qui n'avait pas de couche et qui chiait partout?
question33, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171005000847AA92CV5, I like this guy who is 2 years younger than me and i'm in highschool..?
question34, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170815162917AATzYfD, Syncinfg completed?
question35, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170802212309AAQo2UJ, Quelqu'un connait-il le temple du silence en INDE ?
question36, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170614180251AAs0xnC, Des romes noires?
question37, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170518053903AAKnwvk, Dieudonne face a Valls au legislative?
question38, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170512161044AAOI4d9, Comment s appellle la chanteuse francaise de l eurovision?
question39, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170512161044AAOI4d9, Comment s appellle la chanteuse francaise de l eurovision?
question40, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170507150358AA4OwAF, De quoi sera fait demain si on continue cette course effrenée à l'internet et aux micro-ondes portables ?
question41, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170503213642AAdwhhD, Mon Blondinet t'as les boules hein......Elle s'est mise plus bas que terre?
question42, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170416073544AARykww, Rassurez moi. Bientôt on ne verra plus jamais les immondes : Belkacem, Taubira, Ayrault, Hollande, Le Pfolle, Hamon, Melenchon, Peillon, Va?
question43, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170401143014AA6WgPY, Les Juifs ne prononçaient plus le nom de Dieu, alors pouvaient-ils l'écrire?
question44, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170116185936AAcAWeO, How to say this in English ?? Comment traduire ca en anglais ?? Need help besoin d'aide?
question45, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170113070305AAnIgIq, Avez vous deja fait de l auto stop en france ou ailleurs?
question46, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161215085238AAGBtq8, She love when daddy cums home ?
question47, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161210174614AAIFUvj, Si j invite les extraterrestres au fetes de fin d annee , risquent ils de m'enlever avec eux , par la suite?
question48, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161126124940AAGmFeC, Comment effacer des documents du disque dur?
question49, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161116042150AAiu6UL, Notre monde est il egoîste?
question50, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161107095544AAP9kPF, Doit on doner des armes plutot aux su nni tes ou plutot aux sh ii tes?
question51, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161026074935AAx4yOq, Si vous avez des soupçons sur quelque chose, vous faites quoi?
question52, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161025153221AATUz1V, Windows 10?
question53, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161013030632AAVhJ1K, Face à nos brillantes questions, les témoins sont à cours d'arguments et rament dans le sable ! .?
question54, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161009001000AAgHqHV, L hiver 2016 2017 sera t il rigoureux?
question55, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161003090604AAC7MJI, T'as pas des excuses à présenter?
question56, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161003143127AAAomUK, *** Culpabilité ***......... ?
question57, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160921205627AAqD2ed, Quelle partie de votre salaire ou retraite allez vous donner aux migrants?
question58, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160904205129AAzDo7P, Aimez vous les oufs le matin?
question59, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160831112031AAVnO7K, Que va t-on faire de tous les envahisseurs migrants qui arrivent en Europe ?
question60, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160825095040AAY0yii, Le ritz est vide , peut on le remplir avec des refugies?
question61, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160822004255AAPirEc, Pourquoi depuis un certain temps cette rubrique regorge t-elle de questions plus stupides les unes que les autres .?
question62, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160822002028AA1WhgD, Depuis un certain temps cette rubrique regorge de questions plus stupides les unes que les autres: serait-ce un phénomène de société?
question63, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160819041001AALnjBQ, *** Les deux prêtres *** ..... ?
question64, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160808125524AAN9rqe, Une perruche peut elle mechante et mordre?
question65, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160803040859AAmhxU8, *** Les 4 Miracles***.....?
question66, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160801035224AAU3YJz, Dés que Daech disposera de la bombe atomique , quel sera le premier pays qu'il visera ?
question67, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160723044548AAl5LbJ, CHANGER MON MOT DE PASSE?
question68, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160726090959AAm2xJI, Alors? La vie est belle?
question69, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160715004404AAVo4LT, Quel est le le débile mental qui déplace mes questions dans une rubrique "saint louis "?
